注意：分化post又大量出現

不分化 不割蓆 前線現場點做就點做 核彈都唔割得過講字？ 前線有自己既判斷